想搵返一套漫畫，關於跑100米

主角好似係不良少年黎
故事好短，幾本完
個主角係skin head, 有啲似櫻木
有一幕係學起步，喺條天花有斜度既隧道度練

有冇人知道叫咩名

火影？

咩黎

推吓
有冇人知

推

秒速100米

天龍百步

唔係創意台呀大佬